霸氣！ 伊巴：這球倒掛不賴 但你應該在40碼試下

霸氣

依條自大撚樣成就 應該連幫c朗挽鞋都未夠班

以前覺得伊巴係霸氣
而家覺得佢真心膠

獅子唔可以同人比

你都應該係歐聯淘汰賽試下

伊巴：牙朗有冇歐霸冠軍？冇就收皮啦

霸氣柒頭

多得啲人吹奏佢
佢做就霸氣
其他球員做就輕挑
記得有次個球證叫佢過黎佢唔行過去，等個球證自己走埋去
比著係其他人咁做又屌呢樣個樣

真係好串，𣎴過串得起

唔打下口水仗，波邊有咁好睇

佢無講錯
伊巴果球夠佢J到60歲

有料

原來樓主連碼同米既英文都唔識

9upper

朗：這位球員不賴 但你應該在更多榮譽下說話

呢條垃圾幫我朗挽鞋都未夠班

都係ajax一扭五好睇d

我成日覺得果球係joe hart on9佔好大部分

世界盃附加賽瑞典對提子邊隊贏

廢老

拎球熱身賽入波打飛機

職業9upper 果然有工即開

人地踢r聯，佢就踢美職，口水戰有咩意義

人地上年先征服完英超

做俾球迷傳媒果d睇架姐，個個踢完波就柄埋邊有新聞

基本上都係一個娛樂事業

一個友誼賽對住廢龍joe hart，一個歐聯對住保方，真係衝出黎7

c朗：你可以試下係龍門冇失位同埋係保方嘅情況下倒掛

唔明點解霸氣
淨係覺得佢好撚自大

其實我覺得嗰球唔算靚，只係向上踢笠死失位既祖赫特，都唔係平飛入網

搞gag啫

Condom

果球射中龍就入 戇尻祖赫特造就條自大撚樣

係囉
其實唔難

條友下下提自己 d威水史
十足十 d無人理廢中廢老

係 twitter同instagram都係經理人請人出post咋嘛

個個咁撚認真屌伊巴串

都唔知邊個先係真心膠

朗尼嗰球有得同c7依球比

其實c朗有冇理過佢
成日係到吠

對面保方喎... 你條撚屌踢美職砟

宜家啲人真係好小學雞
讚c朗又要反
笑下呂布又話人唔夠c朗勁
硬係要眾人皆醉咁
人哋9up咪笑下囉

講到好似伊巴同c朗同班同學
放學番屋企on跑online互串咁
做下show哄下你班球迷 你地又咁上心

射空門有乜咁威

係囉，維園料啫

好想睇伊巴條垃圾係歐聯失敗

大家踢波疾兩句有咩問題
佢又唔係話40碼入波先計 都讚咗啦

唔知點解我覺得啊朗 就黎會起40碼射球比佢睇

牙朗:你試過俾美欺省未?

我印象呀朗早年係最聯原地插花果時 伊巴都串佢d花式好濕碎

齋對比兩球倒掛
佢串得起喎

波台都真心膠

以前覺得伊巴幾撚型
而家覺得佢幾撚on9

歐聯廢人加只係低級聯賽屈機
金球獎都未入過前三

又一個美C迷

Ibra 果球難度稍勝
不過牙朗果球比賽強度 對手
完全無得比

The God

又炒車？

佢有咩講錯， 係有資格講喎

兩個都超水準啦， 始終瑞典人腳差咁多

伊巴唔識

人愈大愈戇鳩

佢唔係唔勁，但自信到自負

伊巴可能下場就做俾你睇

美職狗點吠都無人理架啦

fake news

唔係話佢唔勁, 但佢成日咁樣講嘢令我好反感, 又有大把人吹奏佢話佢霸氣

成班真心係咩玩法

係D傻仔先乜鳩都話霸氣
就來伊巴大大力屌D傻仔條女同老母
D傻仔都起隔離一路做汁男一路奶伊巴屎眼仲大叫霸氣

試下尼馬做

原link, 第二條片

人地淘汰賽咁做，仲要係好重要既2:0, 本身依球之前比人屌打 對面仲要係保方

佢就友誼賽對派膠既joe hart

唔使講都知邊球勁啲

fake news don't trust

呂布

但一個係友賽
一個係歐冠8強

冇壓力低下射倒掛就唔可以係靚

其實伊巴似係波台阿古路果類假膠角色
點解呢個po咁撚多人認真

牙朗個球都可以搵月巴個球比
伊巴個球就真係前無古人

剩講倒掛 E巴個球係癲d wo 邊關龍門事 E巴個球就算空龍c朗都未必入到
不過c朗尋晚係勁既

咁事實人地係做到禁區外倒掛入波喎，靚過牙朗=唔計？

佢對手係乜，牙朗對手係乜？屁馬係山度士夠可以一人係自己中後場扭到去人地禁區再入埋啦

角色嚟啫 鳩噏做宣傳咋嘛

真係霸氣 拜利點敢同佢咁玩呀

話伊巴係美斯迷嗰啲係三歲細路仔啱啱睇波呀？
伊巴踢巴塞嗰時唔赦美斯哥狗先走咋嘛

敗走英超仲串柒柒

伊巴球世界級倒掛事實係片得起

其實04 euro 伊巴係保方面前射左球天勾，直接踢意粉出局

保方失哂位喎

冇返咁上下柔軟度兼腳長都做唔到呢個動作，仲要岩岩好笠得死護空龍條友，唔係咁易

依個動作當然唔易
但係c朗個球同朗尼個球同級
係世度金球級啦

我知 想講伊巴唔係淨係識對住廢龍入波打飛機姐 佢12年車身抽死洛利斯果球又係好癲

但係講真依球佢串唔起

講左係假新聞喇，炒晒車

唔計？

計入波唔計金球

神級

霸氣
英超登基呢？點解去咗美假

睇嚟佢先係marketing球王

粒波幾時入 同佢靚唔靚有乜撚野關係

咁唔通你係街場整球倒掛又可以同阿朗個球比咩？

一定要係歐聯決賽絕殺時入嘅波先至可以叫做靚？

Fd底咪得
試下搵個唔係咁熟嘅搞佢 腳都打斷你

好撚7
條撚樣打撚左哥狗未？
人地係英國等緊你打，你又死撚左美國

球星之間鬥下仲令到足球更吸引

唔係既
聯決賽絕殺時入既tap in 我會覺得精彩過友賽倒掛囉

但好似計甩左一樣野喎
伊巴個球算半車身多過倒掛
牙朗呢球完全係tony jaa個種成隻腳伸到最高最直
做呢個動作已經好難, 踢中個波都多數飛左個大西洋

識自動導航就無問題

咁多年有無人試過响咁遠倒掛入波？
就算友賽都係金球啦

成日串小花迷 自己學埋佢地D野
又樣樣唔計

條撚樣敗走英超仲夠膽咁串

唔怪得伊巴咁串
佢好多怪雞控傳射同入波
又持續入到波
成就係無牙朗咁勁但佢絕對係個好特別既球員
精華最好睇係佢

保方咪又係垃圾
你估幾年前呀

講難度入波 伊巴係串得起
出左名怪腳 正經射反而未必入 估唔撚到既位置同起腳反而入

果時高登仔話靠隊友畀直線唔計。

入得靚過牙朗=唔計

串得起條撚毛咩
牙朗車尾燈你都見唔到

唔係歐聯入=唔計
靚過牙浪=唔計